[捉鬼]希望大家睇番呢段野 喚番醒大家對前線既信任

班唔信任前線，覺得前線無智慧既人
唔該睇下果時話民意反彈既71發生左咩事

然後睇下你地家下做緊乜野
齊上齊落，核彈都唔割

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

We would rather live freely and burn,
then to be subjugated and diminished.

"Reclaim Hong Kong.
Revolution of our Times"

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

加油

pish